[回帶] 梁天琦談教條主義

我地呢一個社會如果要攞返我地應該有嘅權力,我地唔可以再教條主義。條條大路通羅馬,邊一個方式可以推翻呢一個政府嘅,呢一個方式就應該要去做。相信和平抗爭嘅人,相信公民抗命嘅人,繼續公民抗命。相信佔馬路,相信絕食,相信罷交稅...等等唔同和平手段嘅人繼續去做。我鼓勵你地去做,我希望你地去做。我唔希望因為有人批評你地嘅手段,結果就完全放棄你地相信嘅野。同時間相信勇武抗爭嘅人,一樣都要繼續做。

唔好再繼續再教條主義,唔好再盲目相信自己果一條道路,係一定會成功,係必須要行嘅道路,而其他所有嘅道路,都係唔應該行係錯嘅

梁天琦講左乜自己參透下, 我亦唔會comment 強調教條主義既人係戇尻定3毛

agree

你同熱狗分化撚講啦，連登仔從來都係多方戰線，合力反共

有隻唔知熱狗定五毛靜靜雞負評左

好掛住天琦

推

推上去

推！

四年

有聽眾問到，梁天琦 2016 年亦曾參與新東補選，與民主派的候選人楊岳橋對疊，為何現在又建議本土派應與「泛民左膠」初選。梁天琦回應：「香港都變到咁，成班人都去晒坐監，仲有本錢內鬥咩？冇啦。仲關唔關話邊個揸住民主運動支大旗事呢？已經唔再係呢個問題。當一個又一個十零廿歲、三十幾歲嘅人要為香港坐監，仲有啲乜嘢可以做，令到呢班人嘅付出唔會白費呢？我係咁樣諗。」

他指，如果要建立民主社會，就一定會有分歧，但大家都沉迷於Facebook的同溫層，不同意見沒有直接對話，沒有尋找兩者之間共同的可能性，「雖然抗爭手段一定有人不同意，問題是到底我們有無胸襟接納，同自己想法、政治目標、意識型態、抗爭手法不同的一班人。」

黃絲freerider唔上前線，勇武唔屌得。因為兄弟爬山，各自努力

但係港獨參選人一定DQ,勇武選擇唔投票就係分化，私怨

投唔投票就個人選擇, 我亦唔會屌你去唔去投票
網絡就有言論自由，你點屌都冇人會阻你，我唔知乜野叫做唔屌得
不過喺未光復香港前，冇人知邊一種方法先有效，人地未做就當自己啱晒就屌人地無效本身已經唔係建基於理性，亦正正係梁天琦所講既教條主義

條片咪完美演繹左，行鑽石山都係兄弟爬山

push

好多連登仔唔記得曬
日日屌人選功能組別

平均世界？

咁邊個又點樣行左第二座山？不如你講明Ｄ

共產黨成功有眼你地睇
利用自由世界 各種自由打壓自由
用 言論自由 支持獨裁
用 貿易自由 低價搶佔市場
用 移民自由 輸出民間間諜偷技術

班撚屌左膠教條主義
你自己死就好 唔撚好累香港

第一句已經講左

呢班撚屌最好去中南海勸下中共
叫中共唔好沾手資本主義活動
到時中共縮到返去井崗山

其實你就完全冇回應過樓主講既野
人地叫你唔好淨係覺得自己個套係岩
你就話勇武唔屌得黃線freerider

而家重點係在於：你信白票係岩，你咪去做，人地想進攻功能組別，咪去進攻，唔洗屌人唔跟自己個套
我相信樓主開個post唔係想講邊邊有道理D，而家希望大家互相尊重對方意見

岩牙
問題係黃絲同連衛兵走黎屌鳩白票撚嘛
因為佢地自己唔夠票搶一半議席丫嘛

又唔瞭解下人地點解要做白票撚
因為泛民4年前出賣過佢地而家咪唔想投囉
佢要我地投好簡單架咋跪係度求我地咪比票你囉
又唔撚肯做走黎屌屌屌屈鳩我地熱狗五毛梗係更加唔比票你

兄弟爬山 各有各做

事實上兩邊都有互屌
你做乜姐？

我剩係話唔投票都冇屌佢地就比人屌啦

佢地衰在唔知點說服大多數人

睇完呢篇野包大家融合相處，繼續光復香港

[反對與支持者請入] 進攻功能組别嘅Q&A

只係方法配合唔到姐

根本熱泛和勇淺黃深黃都可以搵到共同目標
入嚟啦

[反對與支持者請入] 進攻功能組别嘅Q&A

夠有人話要進攻就比人屌啦
洗唔洗計住邊個屌得多D？

而家就係屌緊盲屌個班柒頭

好欣賞巴打你冇去屌人，希望你可以堅持

佢呢段野 個重點除左兄弟爬山之外，仲要係大家行既路唔同時衡量自己能力幫得就幫。

人地想議會抗爭咪比票佢，你話比票係你能力做唔到就話姐， 人地想勇武抗爭你地咪出黎行下街 方便人入場囉，人地相信絕食動之以情你咪幫手share比全世界，人地想搞黃圈既你咪係能力下幫襯下黃店，介紹多d人去食去幫襯，人地想罷路既咪開下車出去遊車河見危險放低架車都好正常架姐。

正解